香港地就好似成龍咁

香港地就好似成龍咁

成龍係Chinese功夫既代名詞

代表左一代香港影星既icon

有實力，懂功夫

有演技

但作為香港既你，聽到成龍 兩個字真係得淡笑

聽到房祖名 又係得淡笑

聽到吳綺莉 又係得淡笑

聽到吳卓林 都係得淡笑

無錯，香港影視業上到世界舞台，成龍可能係最出名果個，
唔少外國人諗起香港電影，就會諗起成龍

成龍彷佛成爲香港代名詞

但睇緊呢個post 既你 只可以得淡笑
因為呢個係事實
但唔係事實既全部

成龍有功夫？有演技？

唔撚係呀！

無演技但有好多人睇？

咁講星爺都無演技

星爺一個金像獎都未攞過

房事龍條撚樣同埋佢個仔一齊食屎啦

星爺點會一個金像獎都未攞過 最佳導演最佳男主角都攞過

sorry 自膠 睇錯

自隊一打

但少林足球都算後期

星爺巔峰個十幾套 真係無咩獎

P.S. 唔係死雞撐飯蓋

因為佢拍嗰啲贏曬口碑 但得唔到同業嘅認同 係去到少林足球拍到衝出國際先要俾番佢 其實論演技西遊記同喜劇之王都已經要攞啦

用西遊記同喜劇之王比一比下今次套殺破狼
感受到一個行業既興衰

我感受到香港既興衰

香港唔會有下一個星爺

但會有更多的成龍

成龍電影係勁既 呢樣又好難否認
不過奶共加牆頭草啫

唔好以為做到成龍咁係易
早排番睇今夜不設防成龍嗰集
霑叔有讚佢演技好
佢啲動作，特技，真人十鳩幾樓跳落黎
都唔係多人做
佢既年代係鬼佬都做唔到

講成龍無演技果班人

又係得淡笑

香港更加唔會有下一個成龍

成龍可以去到奧斯卡攞獎喎

兩個都係叻人
但由細訓練到大既武打演員應該冇哂咁濟

好多 靚女思桓咪就係